{"escolas": [{"nomeEscola": "Faculdade Padre Jo\u00e3o Bagozzi", "time2": "2018", "degreeParte1": "MBA", "degreeParte2": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Qualidade Competitiva", "time1": "2017"}, {"nomeEscola": "Faculdade Padre Jo\u00e3o Bagozzi", "time2": "2016", "degreeParte1": "Gradua\u00e7\u00e3o", "degreeParte2": "Log\u00edstica", "time1": "2015"}, {"nomeEscola": "Centro de Ensino Grau T\u00e9cnico", "time2": "2014", "degreeParte1": "T\u00e9cnico", "degreeParte2": "Log\u00edstica", "time1": "2013"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAAA0r6PIBFIxd1rV4D6HVENYFbZ82D5DEGvE/", "nomeEscolaProfile": "Faculdade Padre Jo\u00e3o Bagozzi", "nome": "Juliana Almeida"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1", "time2": "2016", "degreeParte1": "Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o", "degreeParte2": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o ", "time1": "2012"}, {"nomeEscola": "UFPR", "time2": "2013", "degreeParte1": "", "degreeParte2": "", "time1": "2012"}], "cidade": "Curitiba Area, Brazil", "link": "/in/ACoAAApcUwgBb8R2bPGVXN8VF3WWer9cVfrKEMw/", "nomeEscolaProfile": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1", "nome": "Gustavo de Paula Santos"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "time2": "2016", "degreeParte1": "Gradua\u00e7\u00e3o", "degreeParte2": "Administra\u00e7\u00e3o", "time1": "2013"}, {"nomeEscola": "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1", "degreeParte1": "Tecnologia em Comunica\u00e7\u00e3o Institui\u00e7\u00e3o", "degreeParte2": "Comunica\u00e7\u00e3o Institucional", "time1": "2012"}], "cidade": "Curitiba Area, Brazil", "link": "/in/ACoAABi3CH0BkE2UVpttoB6lHQ-mtpINEDNLtlw/", "nomeEscolaProfile": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "nome": "Maria Laura de Siqueira Wuicik"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "FAE Business School", "time2": "2004", "degreeParte1": "Master\u2019s Degree", "degreeParte2": "Strategic People Management and Management Development", "time1": "2001"}, {"nomeEscola": "CNHI / ISVOR", "time2": "2015", "degreeParte1": "Leadership Training | Business as Usual & Strategic Thinking", "degreeParte2": "Business", "time1": "2015"}, {"nomeEscola": "Integrated Coaching Institute - ICI", "time2": "2008", "degreeParte1": "Executive and Life Coaching", "degreeParte2": "Executive Coaching", "time1": "2008"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAAALgr-0BD9DcZHXwNyJ_KPk80hRKGASJ4yA/", "nomeEscolaProfile": "FAE Business School", "nome": "Denise Barbosa"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "INSTITUTO OPET", "time2": "2013", "degreeParte1": "Instituto Opet", "degreeParte2": "Gest\u00e3o Comercial", "time1": "2011"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAAAaELhABEHX4XlC58xAiBN2odu93wNg8NuI/", "nomeEscolaProfile": "INSTITUTO OPET", "nome": "Amaro Lima"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "time2": "2015", "degreeParte1": "Bacharelado em Engenharia", "degreeParte2": "Engenharia Civil", "time1": "2011"}, {"nomeEscola": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "degreeParte1": "", "degreeParte2": ""}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAABZuouYB66h1YyO9giALnJ-xfHj_aZ_bFwU/", "nomeEscolaProfile": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "nome": "Guilherme Mill\u00e9o"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "Centro Universit\u00e1rio Nove de Julho", "time2": "2009", "degreeParte1": "Master\u00b4s degree", "degreeParte2": "Business Management", "time1": "2007"}, {"nomeEscola": "Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas", "time2": "2002", "degreeParte1": "Specialization", "degreeParte2": "Business Management", "time1": "2001"}, {"nomeEscola": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia", "time2": "1994", "degreeParte1": "Bachelor", "degreeParte2": "Computer Science", "time1": "1990"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAAAFzg0QBZKn4w7JdW0Wkl1z3vQe9v_vPDNM/", "nomeEscolaProfile": "Centro Universit\u00e1rio Nove de Julho", "nome": "Carlos Mora Jr"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "UFPR", "time2": "2016", "degreeParte1": "Matem\u00e1tica Industrial", "degreeParte2": "Matem\u00e1tica Aplicada", "time1": "2013"}, {"nomeEscola": "UDESC", "time2": "2012", "degreeParte1": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "degreeParte2": "Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o", "time1": "2011"}, {"nomeEscola": "FATEC SENAI", "time2": "2010", "degreeParte1": "Tecnologia em Redes de Computadores", "degreeParte2": "Redes de Computadores", "time1": "2010"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAABTJYQcBa01nWHm813HQ68KC4jOXWPjpl-o/", "nomeEscolaProfile": "UFPR", "nome": "Marcus Vinicius Lamin"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "FGV", "time2": "2012", "degreeParte1": "", "degreeParte2": "MBA - Strategic Business Management", "time1": "2011"}, {"nomeEscola": "Ibmec Business School", "time2": "2010", "degreeParte1": "", "degreeParte2": "CBA - Business Management", "time1": "2008"}, {"nomeEscola": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "time2": "2008", "degreeParte1": "", "degreeParte2": "Physical Education", "time1": "2003"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAAAMN-A4BxGQeJB1Fi8a5dRbdwkDGogGx3xg/", "nomeEscolaProfile": "FGV", "nome": "Robson Privado"}
{"escolas": [{"nomeEscola": "ESIC: Business & Marketing School", "time2": "2017", "degreeParte1": "Bachelor of Business Administration (BBA)", "degreeParte2": "Administra\u00e7\u00e3o, Neg\u00f3cios e Marketing", "time1": "2014"}, {"nomeEscola": "PUC PR", "time2": "2012", "degreeParte1": "Tecnico em mecatronica", "degreeParte2": "", "time1": "2010"}], "cidade": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "link": "/in/ACoAABSwY64BIqVnHVR23uD31soqLlepMklX6f4/", "nomeEscolaProfile": "ESIC: Business & Marketing School", "nome": "Lucas James Seidel"}
